---
title: O que é Docker - História
tags: [Import-255a]
created: '2021-06-13T12:49:51.025Z'
modified: '2021-06-13T12:52:13.642Z'
---

---
title: O que é Docker - História
created: '2021-05-24T20:21:48.343Z'
modified: '2021-05-24T20:23:22.457Z'
---

# O que é Docker - História

O container usa a quantidade de memória necesária, usando o kernel do sistema do SO nativo. 

CGROUPS é utilizado pra isolar os recursos
